大芬姐一路好走

無綫資深藝員劉素芳病逝 憑《愛‧回家》飾「島大馮盈盈」入屋

rip🙏

咁突然，人生冇常，rip

Rip

2020

原來仲有連登仔睇
睇唔睇得住手JOKE

Sad

慘

呢排娛樂圈咁多人死

咁後生病逝應該都係cancer.. cancer真係好恐怖

走得咁急

R.I.P.

好出名？做過D咩